---
title: >-
    شمارهٔ ۵ - تاریخ ساختمان تالاب رضی آباد
---
# شمارهٔ ۵ - تاریخ ساختمان تالاب رضی آباد

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>شد در «رضی آباد» بنا این تالاب</p></div>
<div class="m2"><p>تا دل ز غبار غم بشویند احباب</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>تالار بفیض آن چو دیدم، تاریخ</p></div>
<div class="m2"><p>گفتم که:«بود محیط فیض این گل آب »</p></div></div>